有冇人好易扯旗

好彩我夠樣衰 冇人望

賓周癌初期啫

幫我切

用間尺切ok?

鐵間尺

木間尺

有刺

一眼訓就扯

你扯住扯住 冇女朋友係咪好辛苦

辛苦唔係因為冇女朋友幫我解決
辛苦係因為冇女朋友錫自己

唉，何苦

我都唔想